[OK4大甩賣]2017-2018 NBA賽季討論區(25)

Butler

[周天子紐約登基]

好期待新浪會點J禾琦

大咩甩賣
支那樓主

假期真係垃撚圾

高效3PT

Holiday on9

怒封獨角獸卻吃犯
天妒我琦
咁得唔得

又有clutch to睇

生涯首次得分！周琦依靠罰球得到1分！

咁都輸我屌晒班朋友呀

下次雙塔加埋入100分都冇撚用

不過唔入

Wiggins

何年希 我屌你老母

36分鐘能得27分? 周崎劍指魔術師挑戰
巨人蓋走獨角獸 讓美國旁述都震驚了

咁都有得送timeout
不過對朋友隊無利

Bearbear熊係唔係撚ON9, 爭一分係咁射3分把撚咩

你知你就做咗西岸第一啦

魔術

太陽又win???

終於得閒睇波，想問東區係咪仲係我騎玩哂？

劫富濟貧嘅野
要拉大咩直同我皇嘅差距先好睇嘛

係 東岸第一緊

Layup都炒 屌

騎士可以用自己個pick抽MPJ

咩直

晃飛波神+NBA生涯首分！周琦這一球等了15天

Ross犧牲數據

我狼又贏

火箭乜咁多b2b 聽日又打

咩直連柒兩次送兩個機會
兩次都去射球三分送返個波俾人

其實得兩分 防守仲要咁撚差
有無考慮自殺?

你啱,我呢D凡人睇住佢剷到入去唔撚搏犯規ON99掉番出三分線而講粗口,係我唔啱

雙塔差唔多攞咗全隊2/3分

T Ross臨尾可以連中三元TO,真係無得頂

拿拿臨砍頭埋牆啦你

開季最Chur

怒屌自己

agger
trade towns for noah

贏波就算啦

快,狠,準

2分5籃板 姆斯都唔想做你老闆

屌你有冇咁快起貨

大約已袋

贏左就算
反正不拿先係真巨頭 有佢carry

一早打定等出

火箭開頭打到咁on9到第四節都可以hea打贏，証明騎士係幾咁廢
🙄

頂頂無撚得救就由佢
上年仲話要進步
不如讓返個位出黎少煮oka4做撞完算啦

痴線

Jokic啲數據

其實已經好勁
輸數據但贏波唔係人人得

要鄭肯呢D級別呢D通常

唉豬牙波

一睇
個recorder記錯位呀？
然後諗下佢個人
又真係有可能

你條仆街唔好炸炸帝帝話鳩吾皇

屌攞多六分啦

新奧爾良隊波想點
打兩條友其他人廢到呢

咁起碼唔好防守放題先

下場星期六打鷹wo

點解潛力狼識打番第四節

對面燒鵝

點解黎到nba 就冇哂啲防守
明明選之前話佢係bogut 之流
有防守 有組織
黎到nba就變左進攻武器

佢數據點？
Pg數據 ？

睇錯

4+12+10

有jb同幾個死老野
最後有d咬緊
但希望今年都無po

騎士真係一個笑話黎

4分12板10助

反而我好有印象睇佢NCAA覺得佢籃底技術好好,點知入到NBA都鳩射埋三分一份

4分14板10助
西波龍睇落唔多想比機會佢拎10分

人地順住刷
佢調番轉

第一年有
但上年協防差
到今年單防都無埋

已經擇哂抽鳩我皇廢D人既名
留番我皇東冠個陣BINC

冇PO賤賣你比馬刺

聯盟正調查計算雷霆對公鹿比賽中WESTBROOK是否少算了一個助攻，若事情屬實，他的數據將更正為12分10板10助。

西書三雙數又再加一

Ching落足力燈
不拿真大佬

最緊要有謝夫鐵

佢今年D三隻連刷都唔駛刷
打打下就有咁

賣埋我 ok?

kg係到個陣都成日屌佢入底
上年開始就咁

輕輕鬆鬆,聯盟都幫佢刷

其實想肥湯走人
無多一年無咩所謂
反正都無左十鳩幾年

冇kg 之後
Kat就唔識防守

咁今場你對住聯盟最強內線,係難打D架啦
亦都係因為對面只係內線勁,所以你數據差但贏波囉

你意思係KG 屌九佢,叫佢落底打,唔好企外圍?

老實講你唔入底又KEEP到高效又有咩所謂（雖則城城唔多得）
做咩係都要入底

其實真係想睇下GOBEAR DAJ個D對住佢地會打成點

我皇廢係事實 今年東冠咩直

打底唔入底
咁搶板要幾多個西書先夠

問題好多位點解唔去
點解要放
佢同肥湯都有責任去改善

我皇留力

獻頭就真

金塊做咩成日學鳩我湧三節發力

Nop戰術
AD DC企三分線
Holiday入底

大腸贏下贏下就五成勝率

究竟係劉馬勁定我皇廢

溜馬真係勁
至於我皇係咪真廢就唔知喇

Oladipo 好似返生
勁過喺魔術個陣

清,睇黎你都係老野,我地呢D思想好OUTDATE
依家d Center唔係睇佢籃底技術有幾好,而係睇佢三分有幾準

屌你牛牛都吊打隊潛艇

講到尾係效率問題啫

今個夏天好勤力,佢睇佢個身型操到幾FIT,應該減左好多磅

本來佢諗住操FIT D拍西書,西書個時話好感動

點知轉頭俾人trade走

好多人去廢隊任佢舞就變到好勁
除咗埃豬

為咗狀元我可以忍，但係望住DAJ就唔得

我皇真心廢

舞得黎 隊波都撚啊
講到人地刷數據

迪安東尼：希望Paul可以在2周後迎來復出

爛網都贏佢
你諗諗

屌你老母 再遲d啊笨

舞得贏就好波
舞唔贏就刷數據
完

Mitchell 堅係慘,要不是NBA要谷76,今年都有機會搶下最佳rooike

諗咗四個月都諗唔明點解金塊要放佢走

垃圾兄弟

Lue
仲有垃圾兄弟 TT Fyre

呢個名只屬於東岸最強外線

今日換左劇本係會然吊命

拎隻0攻死差仔做球隊第一進攻點
on9 jazz

96年 13 PICK 丹佛

打出黎完全唔似ROOKIE,可恨既係身在UTAH

這個賽季開打沒多久，太陽和球星Eric Bledsoe就鬧翻了，由於Bledsoe在社群網路上公開表示自己「不想在這裡再待下去」，太陽將他遣送回家，不讓他再待在球隊裡。

太陽總經理曾公開批評Bledsoe的經紀人，稱他把Bledsoe教壞，起因就是太陽推遲和Bledsoe談續約，然後經紀人就開始鬧事。在Bledsoe表示自己不想再待在這裡後，太陽也正式著手交易他，不過目前還沒有具體的期限，太陽總經理表示，不存在時間限制，什麼時候看到有好的交易方案出現，那就交易。

走啦毒瘤

換OK4囉

96年13PICK係Hornets 喎

希望之後keep到今日咁就滿足

no thx

佢喺丹佛唔順利呀嗎

你肯食拳王就deal

傻仔,無你係度仲贏多幾場,擺你係度慢慢等有靚野揀都仲得,唔係真係以為自己係LITTLE JBL呀?

is 勞資狗分
not rape
OK?

金塊太多sg
講真係今日先叫打得好少少
不過喺禾雀使唔使可恨咁誇

依到有茅咩直fans

一線鷹下場對火箭係咪準備8連敗
大腸垃圾得黎最少都叫有人理

禾網都就黎追上

5年冇睇
MAKE MAGIC GREAT AGAIN

可恨係無論佢幾勁,都唔會受到人注視,你睇Stockton同Malone就知

係我心目中,Stockton根本係史上Top 5 pg, 但鏡頭永遠都唔會影9佢

諗起off-season依度個個睇死咩直 而家真係啪啪聲

其實睇完今場明顯表弟真係高KAT幾班

我只有話過GORDON打三號FAIL

Rubio過左黎JAZZ對自己射波有自信左咁多

第一中鋒並唔係浪得虛名

同埋今屆d rookie都算係近幾年最勁
牙ben/芬蘭仔/DSJ/牙波/tatum/米嘈
全部都有機做到all star

WB:我都已經讓你一節唔刷啦仲想點

Rubio 真係唔識射波

應該係唔適合jump shoot

準咗好多喇

仲有KINGS隻狐狸

計少左都可以講成聯盟幫佢刷

搵個pure pg 做第一得分點仲要求咁多

rubio

Monk我都覺得得幾勁

Lillard 守得好

屌你點吹雞架

Lillard呢球哺得靚

On撚9走左十鳩幾步都唔吹 rubio你又吹得咁果斷 黑撚到

gobear

OT!

入左都唔知點算 吹都咁

ON9 仔, 1 VS 5 送BLOCK俾人

屌 Gobert我bb

快d走啦 毒瘤

邊到贏面高啲

On9 比左三次機會佢攻都攻唔掂

芬蘭仔未必一定有

星味好似一般

掛住睇JAZZ, 你地又話牛仔屌打緊隻潛艇既

好唔似平時既Lilard

你係唔係講緊我?

Mitchell 幾好喎
無咩怯場

漏咗日本仔，新Paul George

原來雀個戰績都ok

Rubio 咁驚個籃球做乜

比人推喎師兄 又唔吹

但係就係唔怯 成日亂衝俾人block
不過今場真係唔錯

有冇人睇溜馬 細沙呢排打得幾好

贏左騎

米嘈真係完全唔似新人

頂下體,好痛

斯科路沙 擺明踢袋 mma

而家場均double double

鋤J

唔識射波都21分

Ig

睇到都痛

繼禾雀之後 劉馬車係我第二最愛

十年後睇番
今年應該係選秀超級大年

暫時有13個ppg 大過10

後備落場,搶左28分NOW

可惜係UTAH,無人會理你有幾勁

個名有陣柒味

鳩猴依期表現好似乎唔錯

咁又未必佢隨時搶埋hood個正選
條友勁唔穩定今日11中0

76又贏 Ben囝同em

尋日睇左段野,原來屎忽露沙本身屋企勁有錢

hood今日真係
不過其實係 你睇下隊長去咗塞之後多咗幾多人理佢

20分其實唔難

我黎踼波 好fit

Ok4正on9仔

搶左Hood又點,Hood都係本身都無乜人理佢

Rubio

daggar three

靚燈

rubio型

大飛要贏了

Rubio
肯定係木狼咁多年都唔識用佢

thx

Rubio 上年季尾比人trade 走前得分好左好多咖 我係rondo fan , 比起rondo rubio 真係生性好多知道要識射波

on9都唔知死差仔有咩好吹奏

岩岩睇數據 rubio得1個助攻？

靚仔

愛既反面

佢過幾年隨時頂到隊長個位啦
只係隊長真係太穩定又靚仔姐

依家由傳導型變左做得分型姐

我rubio得分手 今日30分

pacer 冇左pg 仲勁左

係咪皇室後裔

太陽係唔係見個4隊博命輸既太勁

所以認真打

冇諗過嘔奶咁勁

84 96 03 17

巫連大腸都輸

邊個死差仔？

迷盧黨幾時死
好迷唔迷，迷條廢物
佢係咁勁就唔會比T爸爸用個次輪放啦

拓荒個兩件既to 咁撚精彩

03有d吹大

黎來黎去都係個4個

盧=Lue

今場全靠你燈一燈

咪臭系 鐵爺勁過條不射男多多聲唔

我唔like 佢 但未至於係叉仔 咁的確睇數據佢係肯轉型係值得欣賞

佢穩定過魔術果陣好多
Sabonis去到又係屈機

15都唔錯
por towns myles booker dlo都有機做all-star

小馬慘不忍睹

佢地分分鐘4個都入哂名人堂

Dlo 憑乜野？

場均20+

憑佢係東岸

巫連湖人都輸

望下個樣
成個阿差咁
鐵爺型好多，成隻老鼠咁

又sum jin

細沙 有射波 識pnr 防守又唔錯

LBJ 打溜馬辛苦到

東岸13

咁一定會入哂

但s mvp都係得一個

騎士不如執左佢算la

Btw mb

09啦
咖喱 基石 暴龍芬 DDR

你理掂你自己先啦

一屆四個hall of famer 應該都夠同96 84齊名啦下話

後面個2個

屌你
DDR=飛人流最後傳人+迪士尼魔雪奇緣代言人
笑乜春

96太癲
3個mvp 11個all-star

咪又係我隻私家雞

Mb唔打有得玩twitter刷曝光，牙Ben本身靚仔吸到粉，我又毒又柒可以做乜？

行下笑匠路線都ok

大佬呀後面個兩件真係唔入流
DDR起碼要去到Tmac級先講啦

同15年比咪入流囉

D東決
麥一輪

T-mac有入過final架

小城市 球員專注打波 冇太多野玩係好d既

打咗8年啫
11年Bosh同Melo都唔入流啦
起碼而家嘅暴龍芬成就高過嗰陣嘅Bosh先

仲要Tmac
7次 allstar 7次 all nba 2次scoring champ
DDR都幾難追到

左邊禾琦

小城市極都唔會無野玩既,細極都大過香港唔知幾多倍,點會無野蒲無雞叫呀?
我反而覺得無咁大壓力就真

如果暴龍芬唔好再成日自己on9 key ball其實係有機嘅

成日拍拍拍唔知拍乜鳩

Utah 真係出名悶
同埋去過外國就知
真係唔係度度都有夜生活／有野玩

有無同我一樣都唔明TMAC何德何能入HOF

90後球迷表示tmac 4大sg之首

拿拿林死入去咩好個位仲好啦

HOF門檻有幾高
最多質疑點解一次就入到啫

因為上帝上過佢身

Jazz 個體系建立得咁好

仲upgrade 埋個pg位

兩次得分王，幾次All-star，幾次一隊實夠啦

有車點會無野玩,只係識唔識籠路啫,LA 夠話多姿多彩,我去到唔識路都唔知去邊度搵野玩

咁當然要同VEGAS比就無得比啦

我最唔明係點解Tmac得
big ben 4次DPOY都唔得

如果隊長留低

星味

廢鳩po果陣話Utah悶呀

留低我睇會fight 低馬刺個前三位

而家都有機會第一輪主場之利

Yes, 正係我想講既野,

5×NBA總冠軍（1989-1990、1996-1998）
2×NBA全明星賽（1990、1992）
2×NBA年度第三隊（1992、1995）
2×NBA最佳防守球員（1990、1991）
7×NBA最佳防守陣容第一隊 (1989–1993、1995–1996)
NBA最佳防守陣容第二隊 (1994)
7×NBA籃板王 (1992–1998)

以上資料夠唔夠入呢?

防守會再屈機D 雖然而家已經好屈機

香港相對黎講真係唔悶，歐美非大城市入夜之後條街真係冇咩人
真係除左club/叫雞之外冇野做

人氣問題

今年最驚喜真係雀隊長走左都仲咁勁
仲要主場打左5場贏哂

copy 錯左

NBA總冠軍：2004
4x NBA全明星賽：2003-2006
2x NBA籃板王：2002、2003
NBA阻攻王：2002
4x NBA最佳防守球員：2002、2003、2005、2006
5x NBA最佳防守陣容第一隊：2002-2006
NBA最佳防守陣容第二隊：2007
3x NBA最佳陣容第二隊：2003、2004、2006
2x NBA最佳陣容第三隊：2002、2005

猶他出哂名信教地頭

最緊要gobert喺度
同埋教練有料

佢未入到唔代表TMac冇資格架

記得上年po影到佢主場d fans清一色白人

咁就夠架喇

5× NBA All-Star (1989–1993)
All-NBA First Team (1992)
2× All-NBA Second Team (1989, 1991)
All-NBA Third Team (1990)
2× Summer Olympics Gold: 1984, 1992

算啦唔留戀
怕division競爭太激烈所以走
禾雀已經打曬個division
就算冇咗隊長 都四隊贏咗三隊

根據 Michael Gallagher 報導，Westbrook 上個賽季只有四場比賽的使用率低於30％，而今年頭七場比賽中他已經四場的使用率低於30%，這證明兩位全明星隊友的加盟大大減輕他在兩端的負擔。他不會像去年一樣疲憊，這一點在季後賽相當重要。球隊增加了兩名星級球員，對於Westbrook 個人進攻更大的幫助，防守者不單是防守他一人，還有兩名進攻火力極強得分手，變相令他更多空位投籃。

今日凌晨，76人的隨隊記者Keith Pompey 在個人Twitter 上公佈了這一則消息，綠軍對76人中鋒Jahlil Okafor 表達了強烈的興趣，他們或許會用手上因Hayward 受傷而被聯盟賦予的8.4M 傷患交易特例，來換取這位15年選秀探花。而據 Pompey 表示，76人也對這額外的薪金空間有興趣，而Okafor 本人也對加盟綠軍有很大的興趣。

其實OK4真係唔算好廢
係76真係哂左

爺爺

I keep imagining what it’s going to be like to step onto the floor at the Garden, and make my regular season debut as a Celtic. It’s going to be a little delayed.

你認真？

摩門教地方真係好撚靜架，好壓抑
入球場睇波已經係其中一樣最大娛樂，所以先不嬲都叫猶他係地獄主場

其實我都覺得佢好慘,明明Draft 個時講明同城城爭狀元,點知依家76 眼尾都唔望下佢

始終我未去過UTAH, 只係覺得咩城市都應該會有得蒲, 多謝清賜教

摩門教聖地
黑人係極少數 所以jazz d啦啦隊都正d

每年得幾個人入
點都會有份
人氣高咪可能快D
而家未到唔代表佢無資格
要搞清楚先

佢個態度咁閪
打法又霸道

唔敢講佢廢唔廢 但係覺得佢絕對值得有個機會去再證明自己

因為佢場外問題嚴重

啲做開運動嘅鬼妹係幾好砌

Lbj 打48分鐘會唔會贏

彭導好似真係好憎ok4

其實係咩問題??爛蒲?

其實我覺得場外問題/態度嗰啲真係誇大咗啲

佢高中同大學係橫掃全國，所有榮譽攞晒
城城都係開始咗NCAA先開始出名

打鳩球迷都唔嚴重？
仲要唔止一次

摩門地頭真係吧都好少

佢高中大學咁大牌，入到嚟明明都打得OK
但係就俾隻無出過場嘅神獸食住
之後無埋正選仲連rotation都入唔到
俾你都有心病啦

幾時既事

今年塞軍一定入final
完全估唔到艾榮會進化到呢個程度
而且睇佢每一場比賽都好enjoy 打緊快樂籃球
當初轉隊真係好正確既決定

Aggre 籃球既名人堂咪人氣獎囉。
點解t mac入到名人堂基本上肯定因為佢有人氣。
唔會以為35秒就係球皇下話？咁利雲度夫斯基9分鐘入5球一早都係球皇喇🙄

明明仲有一場波 但已經無人講

賤種死阿差

我今朝本來好有期望,點知悶成咁

小牛呢啲垃圾講黎都哂氣

小城市唔係講緊地方大定細 係講緊出唔出名，有冇錢 香港係細，但國際上基本同倫敦，nyc, 東京齊名
去過外國就知咩細城，9點後條街冇人，星期六日商場開到5點閂門，出街半個鐘一班車，的士只可以call，唔可以截， 呢d咪細城市囉

係勁既話撚知佢啦
根本係垃圾 冇進步

我唔知佢有冇改過 不過睇佢回應被交易呢件事又幾成熟

Ok4打人呢樣野都唔討好
呢幾年經常有意無意呻呢樣呻嗰樣
又話自己唔屬於球隊，
出席活動好似例行工事，
冇人理佢
你打到咁我點理你
依家又走出黎話慶幸球隊decline option
條友完全唔知自己衰咩

其實我意思係,細城市,點都會有市中心,市中心都一定會野玩,當然住既地方可能係深山,但總會有市中心總會有野俾人蒲,不過可能要坐渣一兩個鐘頭車咁解

不過講開又開 要黑人場外完全冇問題都幾難

好似果陣佢好想潮人揀佢 到draft day 潮揀左少煮，佢個樣灰到仆街

想問下okafor 發生咩事？
被人trade 左？

當你玩成個月都係個一兩個間club，仲要來回幾個鐘一次

仲邊覺得fun

philadelphia 都出晒名...

其實佢晨早就知lakers唔so佢，
佢係望76人唔pick佢姐

同一間CLUB唔緊要,唔好同一班女就得

傾緊

真係冇乜 你預都係得一兩個賭場，一兩個club

我即刻諗起MB俾76揀中個時個樣

依家俾張頂薪合約佢就話要做ONE CLUB MAN

少煮去潮到試訓之前，其實係大熱揀佢

@draft day noel 個樣

呢個反而無睇過

Noel係跌得咁緊要先黑面姐
至於話mb拎頂薪先擦鞋，
我唔認同，
至少佢唔係冇付出過

我記得佢講過要報復返前面冇揀佢個啲球隊

記得係臨draft night前一日，
Lakers有同佢傾陣偈，
傾完就轉pick dlo

雖然我都認同佢既能力
但係2季打左31場,以佢既出席同傷患歷史,76真係好搏

冇辦法，
佢係球隊最好球員

果陣我都想潮pick 佢，佢係傳統中鋒，有footwork 有低位進攻，係d防守差d

潮冇pick okafor 其真係雙輸

唔覺

到而家都唔覺得ok4岩打現代籃球

冇人知
LA要抨擊球員容易過好多地方

如果依加OK4+唉豬+牙波=J死潮人咩

ff內線係randle+ok4，
我就有所保留

先唔睇防守放題呢樣野

兩個都食球權無射程

未仲衰過BLo而家個情況

utah 叫地獄主場唔係因為空氣稀薄咩？

始終覺得隊長走絕對唔係怕西岸，牠唔是d咁既人

可能籃球員始終會想去LA Bos

utah 只有gobear係到就無問題

今日d比賽好似幾正咁

有無人吹奏太陽/warren？無追po

個個叫丹佛

有無巴打知道Markkanen 係咪唔夠氣打第四節?

有幾次見佢頭二節定三節已經接近20分,諗住實上30分左右
但最後都無咩增長到

笑死人
地獄主場一直係猶他
但同時猶他又係接近0娛樂嘅城

佢講空氣稀薄

細個聽徐家樂講係因為好很嘈,個時場場都有計分貝

猶他場館design比丹佛更地獄

9 up 下
間中就出現邊個可以單換James
利申:公牛迷

如果話用James 單換 ben ,我唔會制
如果James 單換 mb 可能制(怕傷病)

76 人都算好彩?執到2個潛力+實力球員
狼潛左咁多年,好似得towns
Wiggins 係勁,每場可以同你拎20-30分,但感覺上唔到巨星,或者可能仲細掛

@fuck me

Wiggins 年年打法都唔同

主要好似係臨draft前2 3日係湖人個camp到露左底

睇你點睇 佢都話唔係 不過我真係唔知有乜分別

“When we’re going through this process and you keep seeing some of the big-name guys and it’s like, the West is loading up more and more and more, it’s not something where, like, I’m going to go East just so I don’t have to play them, ’cause you don’t want to run from competition at all. That’s not how I am. But there is a sense that it’s probably a smarter thing as far as you’re not going to have to battle it out with all these teams just to make it to the second round, make it to the third round, giving yourself a better chance against a Golden State. So it definitely crosses your mind, 100 percent.

“You look at the division the Jazz are in, and that is a tough division. Oklahoma City, Minnesota, Portland, Denver. Like that’s going to be a really tough division and you’re playing those teams four times a year. The All-Star thing is going to be hard no matter what division you’re in, but certainly with the amount of stars that are in the Western Conference now, especially at the forward position, too. It’s loaded, and you better have a really good first half of the season if you want to get in [to the All-Star Game]. A lot of that to me always comes down to how your team does. If your team is winning, then it’s going to be a lot easier for you. Like I said, that for sure crosses your mind.”

兩個都係地獄主場
鹽湖城都有呢個問題

丹佛點叫地獄
Kobe係到中出40連發播

twitter王真係睇多一季睇下佢出勤率先講
相反Wiggins係冇咩星味但叫做健康冇大傷,佢真係似二佬多

猶他爵士－Vivint智慧家庭體育館

爵士球場亦與金塊位處高海拔位置，高達海拔1,300米。除此之外，爵士的主場設計亦花上不少心思，令聲音更加集中，將球迷的歡呼聲放大，震懾客隊球員。

丹佛金塊－百事中心

去季金塊在聯盟中的成績不算亮麗，但他們的主場六算是他們的一大殺著，百事中心位於海拔1,606米的科羅拉多高原，是NBA之中數一數二高海拔的球場。

抵撚死，隻食屎狗差1個助攻先有3雙

直頭硬淨啦係肥湯手下出咁長都好健康

第一季姐

其實Wiggins係爭經驗, 射術有,體能有,係仲爭小小腦筋同埋個定位都係好含糊,所以未能獨當一面

ok4快啲走啦

打法又痴波防守又差

好難用佢

反而okc主場先恐怖

READ MY NAME

76人晒咗佢啦

塞諗住點換ok4，拎大飛pick黎換既話可以考慮下

追下po

據講用傷病特例去換

ok4去塞都應該學到野既

講起塞 少左crowder都做到失分全聯盟第二

就睇下點

個8m有咩用
好似只可以簽一個1年約既老野

但76又唔需要簽一個8m老野
起碼比d誠意疊多個2nd rounder啦

佢需要曼巴精神

你會想你隊愛隊出咁多野咩？

No d 曼巴？
不了

以波論波，ok4籃板唔差

防守上依家塞用緊既bxxxxx同txxx 都係跳唔起跑唔快個隻球員

擺ok4入去如果佢有心打個質素應該都唔會差過上面2個掛

靚仔少帥好有料 養人同戰術一流

點講好，nba又無好似足球咁死忠死追一隊

我中意塞但又未到死忠個隻

依家中意睇自己想睇既波多過追球隊。

又正常左

佢卡位都有問題

差得過kat？

佢係無心打唔去卡

以佢身位無可能卡位唔好

我睇好佢去塞，刺 依d隊會打得起

起碼做到稱職role player先

諗返當初有人叫佢二五得啖笑

應該不相伯仲

11月2日 據雷霆記者Brett Dawson報導，他被告知，NBA官方已經意識到雷霆控衛威少在昨天的比賽中似乎被少算了一次助攻。
Dawson表示，聯盟將會複查這一次進攻，這是他們的例行工作。

若這次助攻被算上的話，那威少昨天的比賽數據變為12分10個籃板10次助攻，完成本賽季個人第4次大三元。

你係唔係講緊佢???

其實NOEL,OK4,MB有一段時間3個同隊,佢地有無發生不和?

kobe仲要有頂級防守
佢係0防守

私底下好似fd過打band

好似輪住黎傷,應該無問題

問題係mb一出
真係食住佢
場場接近20分鐘20分
輕鬆打卡收工

同埋mb個氣場一出都唔同人啦
佢一出個自信同表演真係同觀眾講
冇錯 神係派我黎打救76

Noel同mb關係唔錯，
Ok4冇咩埋堆

同當年Josh Smith係鷹隊個氣場好似

睇左今年頭幾場木狼

Wiggins 射術退步左 罰球直頭變成中鋒既水平
唔知道係咪大隻左 肌肉多左令到佢唔習慣
又成日逼自己射啲低效率既中距

隊友傳波就陣又成日睇波 唔走位 企係度一碌木咁等人轉返出黎 （唔知係冇人教佢走位定係點）

籃板算進步左 控球依然一般（比起rookie 個陣算係有啲進步）

防守算係aggressive 左 ，但守pick and roll 依然垃圾

整體黎計 我覺得進攻係退步左 防守就好左少少

OK4刷分
NOEL幫OK4執屎
MB上TWITTER做鍵戰
點可能不和

塞個8m都做唔到咩upgrade 俾ok4搏一搏
打膠著戰多個得分點 不過防守 籃板真係唔使指望佢

Ok4一定唔gur MB搶哂佢啲風頭

橫移超慢

黑毛算唔算露左底

講真我初初以為黑毛好撚重要

點知出到黎咁

Mb出黎前佢都已經自暴自棄啦

其實係少帥勁

黑毛 = System player

Confirmed

係喎,我個時都覺得Trade IT無問題,Trade 黑毛好撚大鑊,
事實証明我錯了

安爺爺又贏

Daniel Theis 德國聯賽DPOY

德國聯賽仲廢過CBA

去搵高比拜過師

Rubio：我整個夏天都在練習投籃，現在充滿自信

問佐76大帝同BIG BEN未?

上到東一先講

冇記錯嘅話，歷史上所有得分王退休都入得到名人堂

淨係35秒入13分反CUP都夠屈.

網隊上先

倒數第一？

東一就等於CHAMP?

NEW LBJ 聯手 NEW OLAJUWON 你覺得有人打得嬴?

I mean上到東一先講爭東冠

排名無人理, 嬴到就得啦.

不過第一年夾 都唔諗東冠住 入到po先

東岸
2. 魔術
3. 溜馬
4. 活塞

OK4 過埋塞，我塞就包攬15-17 探花

係咪由尾數上來?

名人堂其實只係安慰獎黎
有咩好J

如果lue走
邊個做佢個位

LEBRON JAMES

唔係主教練係首席助教喎清

new kidd + new kobe + new kd + new randolph + new dirk + new reggie jackson + new pippen + new griffin

kat接近歷史上最差

三角戰術

有條件但無心態係無用

依家見到new kd都好想笑

其實trade返黎都無壞，多個內線得分點
而且Touchwood講句Horford傷左，個底唔會得返Baynes同Theis咁慘先

sor 咁kd 用old ig

進攻有時唔知做咩
係咪想同jb夾
防守就好少少
佢入d波下下都要有起動動作/拍一下波先準
反而定點麻麻

係 有一個70年代本身入唔到都係近年入埋

何況T-MAC仲要有2個得分王 其中一個仲係當時 最年輕場均32分以上

不過被kd破左

千其唔好咁諗,係美國呢D名好值錢, 拎住個朵搵唔小錢

jaylen brown又輕鬆20分up

真係好撚廢

之前都講過美國隊長傷返而養起佢同TATUM

真係好易20UP,每節拎5分就得

睇你咩級數囉

係籃球界就唔係安慰獎咁簡單啦 一年先得三個入到 tmac依d級數入去都俾人質疑 可想以之含金量都幾高

嗱分開番黎睇
TMAC入就冇咩好質疑既
但名人堂本身含金量呢
對一般NBA球員黎講咪高
但對一個球星黎講基本野啦下話
真係冇咩好攞黎J架喎

40年代有個入唔到

在Wiggins生涯前三個賽季，他的罰球命中率都穩定在76%左右，雖然不特別高但也在正常的範圍。但在本賽季，Wiggins在8場比賽裡罰球只有52投29中，命中率為55.7%，遠低於平均水準。

Kd破到係佢榮幸呀，人地未退役銜頭已經多過t mac N倍。

藤真

邊個做都無分別
都係特首聽命中央吾皇咁

好想吞Ben Simmons d精

🤫

你心戰完啦

new griffin 正版個個都唔係好掂

擺去第三隊任佢舞都可以嘅

屌，比人hack左ac啊

做咩姐你

佢大隻左 射罰球就差左

現時騎士戰績累積至四連敗，被問到如何解決目前困境，LeBron開頭都無奈地說「不知道。」，其後他補充球隊要再有更充足的準備。

「提升狀態、比賽時更加小心，還有很多事可以做的。」

橙

下下靠我皇都搞唔掂 JR個堆咁鬼廢

人格分裂

好似D毒撚咁求愛不逐就

知就唔會有困境啦

都話一唔佢含就咁

成班廢老 可以點調整

買過批新人咪得

今季紀錄暫時最長係幾多連敗？我皇可以破記錄？

🤭🤫

點夠一線鷹鬥

黎多次置之死地而後生
季中TRADE我蝗同賣鞋囝
38歲再愛回家

底薪都trade ？

禾皇+rose trade kd

懷疑騎士tank緊，下年mpj同luka一齊pick

老鼠:三十歲左右，打份牛工，對未來有少少迷網，身型尚算fit但有肚腩

樓豬:170左右，讀緊大學瘦弱，對人極好，好多男性朋友唯獨是無女人緣

臭G:同網上相反，好少出聲，對身邊事都冷待，為佐助型毒撚，廿歲出頭

G hill:就到三十歲，係朋友間嘅中心，有個貼心嘅女朋友，身型比上不足比下有餘，簡單d講，現充

牙ben:180左右，大學/grad左無耐，中學果時係成日爆一句引到全班大笑果d嚟，但去到大學反而無咁多朋友，慢慢自信心減少

癲濟公公:好典型嘅平凡人，175左右，讀緊大學，尚算識到班朋友，近期煩惱係點溝到女神

杜蘭特ACL:中學grad無耐，自細俾人話聰明有餘但勤力不足，個人高瘦，中學有幾段霧水情緣，對前途有少少迷網，最近下定左決心

伊勢:180男神，黑黑實實，學校風頭一時無兩，女人佢從來唔缺，但家底同早洩問題令佢笑容之下有一份自悲

刑天:一身橫練肌肉令佢係社運到作出不少貢獻，女，佢可以食，但佢專注係社運，想成為國師大弟子，為人古道熱腸

我最後的表演:無女A0青頭毒撚，無必要唔會出街，係屋企悶到一日J幾穫女神，但一條女都唔識，只好J二次元同杜老母

錯啦，我大學grad左做緊廢青

我163cm 98kg

人地叫我柴灣mini zion Williamson

DAMN SON

我俾人叫mini IT

網pick+黑毛+it4 換到ki真係世界級操作

trade down換潮pick+揀tatum又係屈機

fa簽到隊長又係勁

安吉

我15x......

可以指住我皇笑

我15x 俾人叫mini lbj....

我140

榮叔carry沾屎
沒有榮叔 沾屎甚麼都不是

咁係無情無義嘅
人地幫你打到入東決

唔怪安吉唔好怪durant

無情無義同勁其實完全唔關事既

咁可以

it 仲要 mini

咪hey0我啦ching

歧視矮仔 ？

Mini fisherman lok

比我都trade 在情就話留姐 在理肯定要放

迷你戰友身高五吋

得條撚咁細？

究竟夫子同我最後的表演有冇同杜老母3P過

如果係杜老母用兩碌假鳩嘅，有

竟然唔講埋娜G

比杜老母用假鳩屌

又可以吹奏安吉
咁kd 吾皇 ray gun走
作為球員唔覺得有錯

除左我廿歲出頭
夫子all 錯

ho ball

Me全部錯曬

一次過洗白亦得，得左

Super

有資格屌kd 吾皇 ray gun？
去邊關你地班球迷撚事
你trade人就得 人地走 no loyalty

Fuck man

樓豬原來係臭臭MK黎

駁唔到

如果你狙擊油頭安吉同狙擊kd吾皇一樣力，我respect

但你屌kd吾皇，但又唔屌Gm係咩道理

俾人當人球真係慘

唔講dwade It

Gasol oladipo rubio都無做錯野架

做乜trade人？

nba league pass廣告放天子係中間

KD唔同 佢係要入舒適圈
LBJ係自己打造舒適圈
Ray 老野就算啦 佢又唔是綠軍養大

Rubio仲洗問？
廢囉

=.=

臭 你聞過？

廢到無倫果d又可以留隊(jr)

勤勤懇懇不過不失就trade

Kd我覺得最柒唔係出走
係出走之後做既野講既野

廢到一個點果陣冇trade value麻

Jr刀廢 成隊波靠佢iman同tt carry

邊個咁撚好心機每個留言都負皮

都唔止少少啦掛

咁無計，用jr iman tt做核心，trade走吾皇love同It

因為向上流真係得湧
去其他不如留雷霆
但佢覺得雷霆係垃圾隊

吾皇今年入唔到PO就好笑
雖然無可能

人肉雪茄（中國版）

如果lvring入到，吾王入唔到
騎士應該比人笑到面黃

其實真係幾無奈
係佢既角度︰在座各位都係垃圾(除左LBJ)
佢可以點揀

The young guard’s Defensive Rating of 117.2 was not only by far the worst on the team, it was 378th of 417 players on the NBA website. He was 10th-worst among all players who had logged at least 15 minutes. Several of those worse were just bit players; with Russell a building block. It’s a long-term issue Brooklyn must fix.

少煮季前賽D防守都係假象黎

菜今年好難入唔到啦下嘩
東岸第一都黎緊

同勇果個cap真係百年難得一見機會

唔拎一定後悔

斷鳩估43勝入po

潮狗： 牙波同笑煮可以共存

舊年11月黃蜂係東岸第一

菜今年入硬,我話既

個陣教練都唔差

最明顯進步係成隊防守好左

吾皇盤算緊點樣可以走線第一輪打柒牙榮個25仔

比人打柒

KI >>> IT9

好驚隊長出年比安吉拎去trade

竟然勇有四條煙

lbi + 鵝雙塔 + 字母 + wall 可以屌打？

比我打柒 等我地搵埋OK4返黎，沖出東部無難道

度

新trade番黎要幾耐先可以再交易？

班迷羅都開始接受現實
一早講左話佢傳控唔係勁，唔啱打 PG 做組織，應該打 SG 負責得分
果時迷羅話係唔夠球權所以發揮唔到，明明數據上顯示佢已經好多球權
依家又改曬口風話湖唔識用 dlo，當時應該俾佢打 SG 先啱

其實dlo要多謝湖人先咁多人注意佢

一直覺得佢比盡都係Star 難去到all star level

d位點分配

要幾多粒波先夠打

有咩好驚 預左架啦
Trade去快艇or金塊就好

返jazz

不了

返到去高啤做大佬

pg + melo + 西書 當初好似都冇人睇好

好多人睇好喎

西書+pg 已經大把人丁啦
加多個melo 點會無人睇好

得啲戇鳩page同台狗睇唔起啫

真係組嘅話

Beverley + ab0+lbj+ad+turner/daj
Eric gordon bench

咁會合理少少

Hayward+Horford+Lakers 1st round+Clippers 1st round+Memphis 1st round+2019,2021 Celtics 1st round <>Ad+Cousins

當初無人睇好係 西書會唔會改變打法

佢打返上年咁既話就浪費三巨頭陣容

加埋今年adam再勁左 真係有機打敗勇

ayton ncaa 31+10

無可能下話

對唔住
無

lbj配ad 應該出哂水
加返堆防守好d既 都夠打總冠

邊有可能贏勇
KD就係睇穿左無論西書拍住幾多巨頭佢都只係一條傻仔,所以先走

等睇22號

冇西書 kd連刺都過唔到啦

西書同curry,傻既都揀curry啦
你西書除非拍住吾皇, 再加多個可愛啦
如果唔係下世先諗贏湧啦

本身我都有啲搶心球權問題，但PG同Melo竟然出聲話係過黎輔助西書，叫西書照自己方法打唔洗刻意傳波，自此之後雷霆進攻端愈黎愈順，防守方面Roberson 同Adams 超勁 Roberson絕對可以單防lbj kd antetokounmpo harden，Adams保護好顏色地帶同籃板，首發真係攻守兼備，可以抗衡任何一隊首發，係替補深度唔夠，有隱憂。

用返正選後備啦

ayton個身型成個上將咁

Roberson 會唔會俾人吹大咗

robertson直頭係老鼠屎啦屌

防守端絕對無吹大，係進攻

Roberson單防lbj kd你認真？

Nba單防已經難
仲要兩個身體歷史級

agree
咁嘅表現係其他球隊根本唔會有咁多 fans

其實少煮呢個名係咩解

估 OKC 西岸第四 + 入唔到西決算唔算係睇唔起

要守到每一球當然無可能，但迫到佢地用高難度出手就已經係成功防守，佢防守極少失位，而且有出色補防意識。

okc西岸第四直頭睇高左

頭五我估勇、箭、刺、熊、艇,
雷、狼爭第六，拓、鵝、雀爭第八

癗應該矛po打
3巨0默契

唔明牙周天子自己po嘢點解要遮住自己塊面？

講真KD入左勇拍埋Curry Klay果度
都見到KD talent 高一班

炒左車囉 成個港女咁

周小七呦

格芬一傷即刻反艇 希望佢今季可以打足啦，熊同艇觀察多陣先，有傷病就即刻gg ，金塊可成黑馬

冇kd 西書一輪遊only

要每一球都守到既話 強如可愛都做唔到啦

降低命中率 打亂佢手感同節奏 協防意識好就夠

應該小牛塾底

無Lbj 騎士po都無得入呀

唉 司機

笑死講到kd咁大

咁kd點都大過西書既

成陣大陸味出曬黎

依家係冇lvring

係勁就唔洗入勇啦，咁多隊唔去要去勇

咁講kd冇西書都一輸遊啦

騎士四連敗期間累計輸分63分創詹姆斯生涯最差紀錄

開波未

而家騎士迷傳媒走去怪教練

一直個問題係JR同TT到
而呢2條友問題係源於LBJ

靠你

問過帝王未

講領袖氣質kd輸9條街，kd無可否認更無解，但未有足夠顯示自己帶隊能力，而且人品 睇佢用分身Twitter 就可見微知著，小人黎

實力唔夠講就講人品
笑左

咁咪係囉
兩個冇一個都一輪遊
有咩好講

咁無計架喎
唔通要LBJ出聲話唔好出Jr同TT咩
你估LBJ唔知佢地廢

「在我那個時候，高順位新秀進入NBA都不是去那些最好的球隊，」Irving說道，「我們有很出色的球員，但當時我們都很年輕，剛剛進入NBA，我只想刷數據，這種態度一直存在，一直持續，然後變成了一些壞的習慣，之後隨著我在這個聯盟漸漸成熟，年齡大起來後，我才不得不去改這些壞習慣。」

FOJ下季會去邊隊，騎士真心死局黎

去76人定潮人好?

著名NBA記者Windhorst近日在節目中透露，其實克里夫蘭騎士總教練Tyronn Lue從來就不想為了交易改變陣容，但他最終還是做了。

Windhorst透露了騎士總教練Tyronn Lue的想法：「Wade的加盟，讓騎士至少5到6個人措不及防，其中就包括了Tyronn Lue。他肯定不會公開承認這一點，但其實他一開始就不想讓Wade去打先發。但是他最終還是被迫這麼做了，因為他認為這對於球隊的化學反應有好處。在賽季前七場比賽，他嘗試了五種先發陣容。而被Wade取代先發位置的JR不太開心，這也導致他發揮欠佳。」

同JR搞基?
發揮欠佳就換撚左佢啦

垃圾JR防守經常甩位，而家三分無埋，可以話係球隊毒瘤，但教練都難遲其咎，進攻端一味靠單打同突破分波 進攻單調

咁佢本身都唔會好似林書豪果類咁yoo既人黎，睇落娘娘炳炳咁。

米去76阻住曬

湧既文化

有牙ben洗鬼lbj咩

去潮啦 內戰好睇啲

帶bench

佢「成熟」之後數據好過刷數據嗰陣

Kd一世都唔會上到Jordan Kobe lbj地位，佢無呢種氣質，而西書就有，西書哥種熱血、求勝心態絕對唔輸比上述三位，拭目以待西書表現啦你

樓豬辣殺mk

咁試問佢四月對隊tank隊做過咩嚟

點解西書有？

KD>西書

因為打法係鳩衝掛

要上佢地lv
前提係要有冠

講到底最重要都係 achievement + 數據
當初話 Lebron 組三巨頭會負面影響佢 All-Time 地位，依家仲未退役已經講緊 All-Time 坐5望2

Kd已經有

咁波叔同我母校校隊隊長都有機會上到Mj地位喎

屈佢請餐飯賀下佢先

但Kd一世都唔會上到Jordan Kobe lbj地位，佢無呢種氣質，而西書就有，西書哥種熱血、求勝心態絕對唔輸比上述三位，拭目以待西書表現啦你

kd個朵太臭
坦白講最多上到十幾

KD只要拎多兩冠就已經夠同LBJ Kobe打平
其他都係廢話

又話咩唔知幾多個波先夠分

講到kobe同lbj個朵好香咁

拎多幾隻戒指 幾個fmvp
已經冇人會理你個朵香定臭
不過老實講25真係冇咩星味得毒味

既定印像姐
我就覺得而家既KD只要一拎到波已經夠令對手驚
佢果種得分能力已經係佢既星味

剩論得分絕對係歷史級別
但帶隊真係唔夠lbj黎

冇人講下 蜂王今年好似又進化左

我差不多中意嘅隊對親湧

Kd一拎波，我就好撚驚，心跳加速

就係咁多

進攻all time top 10

Overall 20內

Westbrook 排名都會高嘅，但唔會有冠

天賦擺響度，佢本身天賦就係高過西書。
好似夏登咁講如果佢當初冇離開雷霆一世都係佢兩個之下做阿三。

LBJ帶隊勁呢d我勸你就講少句啦
一無左irving而家就搞成咁
成績上返黎先再吹佢帶隊勁啦

下下要做到我皇咁先叫勁咩
總之講地位除左實際獎項數據之外
其他野根本唔重要
係唔like佢先拎球場以外既野黎屌咋嘛

講經咩curry2年前得一冠個陣都超越左mj啦
kd形象係差d 所以要攞多一冠先可以同mj同級 鳩比同沾狗唔入流啦擺明

都要睇下佢今年幾歲先得架

我就真係勸你講少句啦
就算今年開始年年入唔到playoff
都唔會話佢帶隊唔勁

進攻all time top 10算比得低
強國係講緊佢進攻all-time top 3

質疑lbj帶隊能力 知唔知佢出道左幾年？攞左幾冠？

你又幾好笑
如果帶隊勁係會入唔到playoff
咁帶隊勁黎把撚？

差唔多啦
論得分手段，能力絕對唔差過kobe
甚至勁過

岩牙 占狗後生個陣係靠場場走步同黑哨加契爺史坦先入到final之麻

同我講歷史？
the decision咩黎？
笑9 dirk扮病咩黎？

當佢今年先開始打nba？
之前咁多年帶隊入po比你食左 ？

KOBE LBJ MJ永遠都上唔到AUSTIN RIVERS嘅地位

幾多人認識柯士甸俯瞰佢的疲倦

由頭開始數 進攻all time第一係邊個？

講緊實力…做乜野

但關佢帶隊咩事

實力唔夠講就講人品
笑左

自己岩岩講完咁快唔記得
hater就咪扮理性啦傻鳩

原來得lbj入到PO
kd入唔到PO
明哂

終於見識盲反

貢多迷占

河神

依度原來貢多隱性占

單論得分能力可能真係有 top 3
但係整體進攻包括埋組織唔會有佢

四大天王係到坐陣都夠膽講我皇壞話

你又幾好笑
如果靚仔黎溝唔到女
咁靚仔黎把撚？
用下你個閪腦諗下自己邏輯錯係邊啦

依家邊有提kd
個討論點係lbj帶隊能力
關kd咩事呢想問下

以己度人

唔認清佢嘅水平點正確評價

我都廢事出聲 上一頁... 下一頁出色盲反

Wilt

頭先根本一直討論緊kd
你盲撚左？訓啦盲撚

娜g巧mean

你地點排得分能力all time 我真心想知 冇留意開

我就真係勸你講少句啦
就算今年開始年年入唔到playoff
都唔會話佢帶隊唔勁

我真係盲撚左 見唔到呢到邊一句關kd事

笑左, KD 果d唔夠hater叫理性評價
LBJ果d就叫hater, 叫不理性

跟住大夢？

講事實je，數據榮譽擺響度俾你睇既。

LBJ帶隊勁呢d我勸你就講少句啦
一無左irving而家就搞成咁
成績上返黎先再吹佢帶隊勁啦

Copy錯

又唔記得咗四大天王係邊個

咁你自己岩岩先屌完人提場外野on9
咁你提乜春呀
笑左

世紀大難題 Jordan>All

迷鐵咪第一fans 影埋波衫

理撚得佢咩四大天王姐
咪又係一班傻仔占fans

果個係Kobe=.=

究竟有一招勁到無解勁d
定有好多招人地唔識點應對勁d

轉話題有根有據呀，不過論點

放大d比d傻仔占fans睇先

聽到未呀你班占粉

你自己轉撚左個話題啦

岩呀
我就支持KD唔需要做到我皇一樣既野先叫勁

但係PLAYOFF MJ係幾招無解+幾招應對唔到
放三分就射殘你

完場喇？

公牛個芬蘭司機好撚正

MJ威到成套2K11全方面吹俾你睇有乜勁都算係咁
除咗爛賭(傳賭到93 +逼退休)，有乜位入MJ

MJ
之後我會排 Magic Bird Lebron
堆內線無組織能力

頭兩位一定大夢/mj

張伯倫唔評論

我不嬲都冇否認kd哥歷史地位+實力問題
不過真係估唔到我皇帶隊能力都仲有人質疑

打加屌隊友 逼到老it冇得打奧運？

The Dream=MJ>=Skyhook

人老左退化就會俾後生仔笑ga喇，睇下高比臨退役果幾年。

冇人報佢
佢ALL STAR俾人杯葛先

TOP 8變前十guardian

講進攻點少得oneal

1.curry
2.kd
3.klay
其他隨便

不如你解釋下「帶隊勁」係乜意思先啦占粉
一句帶隊勁大撚哂咩屌你老母
而且呢句野從來係你班占粉用開
非占粉係講緊佢弱化隊友能力歷史第一

答啦占粉

高比前十guardian正路啦下化
又有問題？

要改id名啦

我真係估唔到帶隊勁要解釋

既然係咁我撘單問咩叫籃板勁？

唔係占粉係咪可以唔答

講緊美國排名啫，當年9同10都一早退休，咁試問之後點樣反CUP

咁要開名啦

關心下okafor可能去你愛隊好過啦

咁究竟四大天王係邊個

利申，同意10-11左右

bosh跟左佢 - 變廢
love跟左佢 - 變廢
TT/JR, 而家直頭比佢帶到變左廢物,想甩都甩唔到
無人話質疑佢帶隊能力
但「帶隊能力」呢4隻字你拎出黎吹話係實力/歷史地位/乜9都好
都係on撚9
睇榮譽咪榮譽囉
LBJ 3冠4MVP > KD 1冠1mvp, 好正路
但講「帶隊能力」呢4隻字去比真係話你唔撚係占粉都對唔住自己

計個人得分能力
第一 wilt
第二 大夢
第三 MJ
第四 天勾
咁排？

零下幾分鐘
J.Lin
Jeremy.Lin
Jeremy Lin 7 (好似係)

佢之前係 澳洲短手狗

廢隊友同帶隊好唔衝突喎
我將你FIX到鳩下鳩下咁，但係方便我攞隊波直入東決，唔得?

證明佢係隱性臨輸豪

問心，如果大家要選單核組隊，你會選lbj定kd？

駁就駁啦屌你老母
擺低幾粒膠當贏左

牙波咪籃板勁囉
老鼠都起埋名啦
劃時代嘅籃板型控衛

贏波咪帶隊勁
輸波咪廢隊友囉
有無第二招？

KD同年揀Yi

我揀KD

我雷霆+勇迷，點會占粉
帶隊能力都唔叫實力?

原來Love同bosh跟左占士之後都變廢左
真係師傅明白了 原來jr 1516個季好波唔係同占士打 原來tt俄佬14-16 final屈勇個底機都唔係同占士打 清你坐左咁多年監 又真係難怪依家柒撚懵懵既

嗱，你要人唔好囉帶隊嚟講，用07東決場上啦
參唔參透到睇你本事

唔洗客氣

Bosh career season: 09/10 24pt - 11 reb (唔係同占士同隊)
一同占士同隊平均分跌左6分以上, 仲要比人笑12弟

Lbj

唔係廢左唔通勁左？你中間十年訓左？

係喎JR 1516咁勁, TT 14-16又咁勁

你係咪想講LBJ係帶隊勁令到佢地勁姐？如果佢地當年勁係同LBJ帶隊勁有關,點解而家廢又同LBJ帶隊唔勁無關？好撚亂呀媽

因為Lbj自帶嘅體系係令全民皆兵咁(除左艾榮單打真係太無解，點都忍唔住會俾佢iso)
個個都係等lbj傳，然後進攻，少左持球進咁
咁d綠葉咪easy shot，明星球員數據咪變差
但overall對隊波係好喎

假設隊友係

Jordon clarson jj reddick kcp morris TT

300幾個球星夾呢幾個打82場

戰績最好會係Lbj

kemba穩到仆街
罰球draw得多又入得多 好似暫時場均入最多罰球
加埋howard 個bench又夠深

入多年痾屎打

留意到佢肯打P&R
籃底守得幾好，但係最近分心

蜂王=Kemba

又抽walker

候活回春 睇佢搶進攻籃板，再大大力入樽，真係j到出曬血

好好j

咁佢帶隊勁定廢呀 係想駁既咪話佢以前勁過而家廢左囉 咁佢騎1.0個陣又勁唔勁呀 咁佢由始至終帶隊能力有冇勁過呀

又靚仔 公平咩

封面張構圖好不安

日日都有野嘈 正

LBJ帶隊勁呢d我勸你就講少句啦
一無左irving而家就搞成咁
成績上返黎先再吹佢帶隊勁啦

所以咪叫撚左你等佢成績上返黎先吹囉
醒少少好無,呢D野唔洗教啦下化
係都要柒既

單核打塞軍

禾巧靚仔

avg field attempts avg fg% avg foul shot全部少左又唔講 球權少左搞到數據差左又唔講 真係唔夠你識波

你唔講我都無細心睇，原來係Lbj

On9
我可以同你講肯定上返嚟

咁到時點，你係咪收嗲

你呢家抽完人水，轉頭又潛，玩晒啦

而家法國留鬚留好多

咁以前騎1.0入final戰績夠唔夠呀 個陣帶隊勁唔勁呀 答啦

foj帶隊能力都有人質疑

Lbj 個陣18歲
Bs 都21歲

好難咁比較

On9小子

連登係咁上下嫁啦

ben幾場highlight vs 我皇成季

人生攻擊

Lbj 講緊all time best 既球員

Bs 未來都應該係mvp lv , 做唔做到all time lv 要睇際遇了

（覺得ball 未來都應該會係mvp lv )

Ball 都好好j
好想佢同ben simmons一齊拎ROTY

牙波傳導型要上mvp級難度好高

你下次係TOPIC後尾括住(不能抽吾皇水,但可抽其他人水)咪得囉
成班咁撚大反應

人生可以點攻擊

我相信有一日ball 會帶湖人番西一

我好相信佢真係帶隊變強既球員

Kidd and Grant Hill

人身 自膠

ball=奪冠最後一塊拼圖

強國樓主用普通話拼音

屌, 鬼知咩, 以為上錯咩論壇唔抽得吾皇水
仲惡過強國D壇

終於去到最後一招了

大家可以返屋企了，佢用左無解嘅一招

淨係得傳導唔夠 要上mvp要有其他板斧 一係就nash咁進攻勁 一係就Stockton咁防守勁 暫時睇牙波依兩方面都未見到有好大潛力

中文廢姐

你呢招又咩解？

五毛list added

仆街娜G迫害我

想佢有kidd既防守同後期既3分

Jason Kidd 都比人黑左個mvp 啦

你望下你標題句嘢咩地區先用

協防其實係好 （一些新人單防好協防都差，經驗輸）

3分一定要有啦

完全唔明點解差成咁

成日覺得ball做到晚年kidd咁既水平已經夠玩

我唔知你係足狗搞事定咩

但我認真講句呢到10% lbj fans都無
有無諗過你講野唔合理先反擊你

有無諗過係你自己上連登認真左？

J我啦點睇我暫時都好j過ball，ball而家只不過係 kendall marshall

波頂盡all star
點會mvp

初頭想笑50勝爭mvp，但係

咁姐係唔洗理你啦

閣下自便

上邊見到巴打講 lbj加Clarkson kcp Morris tt
會係lbj帶隊成績最好

我又想問 lbj加 shaq戰績好d
定 kd加shaq戰績好d

Tatum 技術好似比較成熟咁
唔知上限係點

Block on9小子
講埋d on9野又話勿認真

講定年齡先，又唔係未試過

岩牙岩牙 清係到撚下班占狗真嘛 點知佢地貢認真姐 回憶清俾哂下台階班占狗啦 仲唔快d揸個手當打和?

屌吾皇帶隊都有人質疑

依樣真

我唔知你係小學雞定點
但我抽吾皇果D point多年黎都有人用緊
除左真心fans我真係唔知仲有咩人會上釣

又叫你解釋咩叫帶隊能力架啦占粉

應該唔會就咁ALL STAR
我覺得佢一係MVP級一係幾年就收皮

有咗呢句唔洗愚人節先9UP

吾皇真系巧巧j

呢句真
四大天王完全冇參戰
迷占黎講真係高下立見

咁多人on9
你跟埋on9
U win

Prime time shaq 00-03
Prime time lbj 11-14
Prime time kd 15-17?

假設全prime time啦

四大天王可以換人

我皇同KD都要講埋年紀啦
吾皇熱火時期同騎士算兩個人黎啦都

on9 靚仔係天生嘅

如果抽水=on9既
呢度有邊個唔on9

無聽過咩抽吾皇會抽帶隊能力

成個人生比人攻擊都幾慘

哈佛喎

窮撚！

Ball球商高，組織幾好，身板唔輸蝕，應該唔會收皮嘅，始終第一年經驗少，唔識防守，唔會係個個似我咁成熟

最多咪抽佢冇勁隊友（巨星級）好難有冠同時仲要廢隊友
但冇冠唔代表廢下話

我要重新理解抽水呢個term

喂大佬我abc黎架

見識過06+07+11嘅講法，其他年唔敢講冇，但少有

全prime time一定係KD
prime time oneal同prime time LBJ你要邊個話事
搞搞下咪變到03,04 潮咁

禾撐梨牙 清
成班迷占既根本講吾出咩叫帶隊勁
但又系到話咩吾明典解有人質疑

咪系 成班辣殺

合理

講講下就返返到prime oneal求其搭邊個都屈
然後推去講kobe好彩
然後繼續罵戰

一無左ki而家死狗咁都唔抽得
玩撚哂啦

聽日茅可愛唔巧睇嘅

話人吾合理又講唔出典解吾合理

劇透post

其實猗係咪想一次過pick當值同mpj

你淨係睇一年？？
咁鄭肯你睇佢最後一年都唔係當佢係第一PF啦

吾夠人講就block

2佬kd

40歲防守stats仲係全隊第一喎

如果佢話皇勁過宜家廢左都有得討論下
一黎就話皇帶隊唔勁

邊個諗on9小子呢個名出嚟 好搞笑

想講既係 如果比堆射手球員 lbj 帶隊的確唔錯
但如果無射程又或者要控波打既 就未必係佢囉

咁不如叫LBJ打多幾場退休好無？

Lonzo 防守唔差

係幾場
Lbj 打pg3雙佢唔講

咪系 吾皇金年吾通會入吾到all star咩

KD有一樣野好就係咩隊友咩打法都夾到

咁話皇而家帶隊唔勁,所以而家騎咁廢
咁講你接唔接受到

Eddie Jones

一早咁講咪唔會有咁多人屌囉

根本就由佢出道就比人carry到而家
厄飲厄食左幾十年

無球勁又肯打 好難夾唔到

咁你接唔接受到我地頭先話你on9小子

你成日玩玩下 我唔出聲啦 廢事又俾人笑認真撚

打和啦super

吾皇由以前就廢到而家
要不是ray gun 要不是wade梨估佢會有冠咩

呢樣真
騎士靠最佳教練MIKE BROWN戰術CARRY
熱水靠WADE BOSH
之前靠榮縮
依家現形

一到夜晚又有野吵
仲好睇過啲波

Ching 中肯

如果咁既話,我又想問
乜帶隊能力會有退步架咩
咁都退步得幾突然下喎
拿純學術討論咋,唔好咬我

Agger ar ching
又吾見鄭肯有退步

點解oneal得三連霸
點解mj得6個冠
利申學術討論

趕走blatt之後
有幾時唔係過？

典解禾講親野刀矛人陪禾罵戰既

oneal呢d要比kobe管返住佢既,有乜好討論
MJ打到退休前仲係lead緊全隊拎冠軍,你又有乜好講
(第二次復出真係退哂步啦)

帶隊能力最強一定係拿殊 幾多人拍住佢 刷哂數據拎完肥約之後唔識打波

第二次復出根本為左救山貓票房

騎士後衛IT今天更新了自己的Twitter，發佈了一段文字聲援76人中鋒Okafor。

「天哪，他們表現得好像Okafor不會打球一樣，讓他走吧，給別人去打球！他們對待他的方式真的太瘋狂了。」IT寫道。

當鄭肯流架
五冠係手啊

連神都會退步
占士退步想點學術討論
出場時間超長 年紀漸大答唔答到你

矛三連霸=辣殺

咪搶我嘅人，OK4係我地嘅

IT狗本季出場次數=0

點解唔會退步
用t mac為例
廢左>敵人唔理你>隊友打得辛苦左
咁點帶隊

我帶住玩味咁答你，1d都唔認真，咪笑我

係咪笑話黎？low-mid post啲footwork kobe練到化境，你竟然話一味鳩衝鳩射既wb手段多過Kobe?
人未死、有網上、有YouTube
唔好變成西書既nick wright好喎

好似係講緊KD

KD。。

Lbj 鐵人點會退步 你呃人

證明大家好激動
無時無刻都係罵戰mode等入戰

請珍惜吾皇

辣殺

湧士名叔一撚定勁過球皇啦淨係關愛兄弟已經贏條街，名叔收少成千萬留返俾兄弟，球皇收頂薪阻住兄弟搵食

自膠
我錯
但結論不變
KD low-mid post都係比唔上Kobe手段多。

得分能力kd
得分手段 球皇

即係問多次得幾招但效率高勁d
定招數多但效率冇咁高勁d

今季刷有無50勝呢

正確。

刺

老老豆豆 招數多自然難守d 效率都高d 架啦

Kd得分能力根本係怪物級

屌你食個飯返黎竟然發現我都有護主犬

不如講下 Cavs開季輸既問題
係咪無左Irving所致

始終kd拎4次得分王真係好癲 但kobe攻防都頂級

想入紙做你fans

唔講球皇
melo招數一樣多 但

笑咗，隱性hbk

講清楚好喎 邊個

防守問題多過進攻問題

刁你又借d意反melo

我一直都支持melo

diu
岩岩先返到屋企

miss jor

家陣肥好失禮你咩

四大護法之首

家陣我好多護主犬，邊個話我cupcake同25我就放佢地出黎咬鳩佢

騎士團長

唔睇名我以為賤種癌細胞終於上水

9up
覺得今季好多隊都估唔到
諗住係弱隊變左強隊
勇咁快就輸左3場

吾起底刀吾lum g梨系兵位

咩直強權統治nba

u sulfate la

團長一出 罵戰結束

就連人都估唔到
幾場論,之前話毒瘤Victor Oladipo都打到識飛

請支持鐵爺

鷹鐵同狼鐵已經吾同level

見你咁努力留言就應下你啦

臭g真不愧為四大天王之首

關我?事

有幾核突呀 走咪走

走去啱啱係西決打贏你個隊都唔核突

Ben+Embiid=垃圾小雙俠

[9UP]頭兩場放LOVE打抵係放棄防守打進攻波
TT落番BENCH 可以減小後備倒水
到打完BUCKS個場ROSE傷左
LUE呢條傻閪放沾屎打PG位 拉番JR上SG
大概係 沾 JR 黑毛 LOVE TT
基本上JAMES上場就控死哂 內線放守放題 防三分又唔集中 換防又慢又柒
打PELICANS個場上 IMAN 落黑毛
到今日主場打PACERS 上半場都幾好 第三節我皇坐一陣又倒水
後備又冇人帶
第四節只靠我蝗單打咁就收得皮 對面三分射到識飛咁又豬一場

下場騎對巫

騎而家ge防守:
- 守唔到Wall高速鏟入 (今日Oladipo鏟入球球過到有眼睇)
- 守唔到Beal catch and shoot
- Close out唔切porter 3分
- Love 唔夠硬淨頂Gortat (TT傷埋)
Btw Morris對騎準備出得返

騎進攻的確無人頂到LBJ, 但係咪又LBJ打40分鐘拿30+跟住輸波

拎50分咪得囉

場均 40+10+10 兼東岸前4，佢贏到生涯第5個mvp追平jordan

原來劇本已經寫好

咁打落去 點樣東岸前4 防守要有極級大躍進先得 人地pick and roll, Sabonis roll in上籃食菜咁食

求下你地
唔好燈

我巫已經好慘，放佢地一馬

u 收皮 la

TT 傷一個月

Ok4好慘
假假地3rd pick
Low post 勁到痴線
係防守同籃板冇咁好
都未致於場都冇得上掛。。
76人放過佢啦 唔好浪費人地
搞到佢冇得成長

騎

希望揾到好下家

傷左覺得騎更勁,James又可搶埋版

遇唔到一個好既教練
希望湖人可以同佢再續前緣

佢潛力低而且進攻手段見曬底
佢應該無咩成長可言

進攻其實本身都好夠勁
唯獨是籃板同防守先係佢問題

係咪又可以出返一開頭個陣 love打中風

不過隊波要圍住佢轉先打得好 好痴波下

根據《紐約時報》記者Marc Stein報道，消息人士透露，活塞有意交易得到太陽後衛Bledsoe，但交易方案將取決於活塞提供的包括Reggie Jackson的交易籌碼。

你都係想召喚彭導姐

Ok4>u

Is a must

其實佢只要練到傳球
防守比佢上場對抗下 比機會佢做
真係已經屈機

關事咩
呢條友本身做得衰野多，
落到場又唔係交到貨

講到76人冇俾機會佢咁

出現了

ok4去刺、塞最好

去潮啦，攞kd單換佢

唉豬可以單換pg架你痴左線

可愛幾時先復出

埃豬拎廿分難定牙波拎十分難

Ig拎20 難啲手

牙波打多d切入仲好